+++
title = "Окончательные результаты Кубка Городов"
date = 2007-05-03T03:16:59
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/03/okonchatelnyie-rezultatyi-kubka-gorodov/"
permalink = "/post_591/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00003.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "okonchatelnye-rezultaty-kubka-gorodov"
aliases = [ "/post_591", "/2007/05/03/okonchatelnyie-rezultatyi-kubka-gorodov",]
type = "post"
tags = []
+++

После внесения многочисленных исправлений опубликованы окончательные результаты IX Кубка Городов:



<!--more-->



  * [соревнование команд](http://kubgor.chgk.info/2007/results-teams.htm) 

  * [соревнование городов](http://kubgor.chgk.info/2007/results-cities.htm)

  * [повопросные результаты](http://kubgor.chgk.info/2007/results-long.htm) 



Поздравляем победителей и призеров:



1 место: команда &#8220;Ксеп&#8221; (кап. В.Севриновский, Москва)



2-3 места: команда &#8220;Чугарики&#8221; (кап. Д.Жарков, Новосибирск) и команда &#8220;Ресурс&#8221; (кап. А.Богословский, Санкт-Петербург).



Победители и призеры среди сборных городов:



1 место: Москва-1



2 место: Санкт-Петербург-1



3 место: Санкт-Петербург-2



Также поздравляем шесть городов, которые получили право в следующем году выставить две сборные: 



  * Москва</p> 



    <li>Санкт-Петербург</li>

    

    <li>Киев</li>

    

    <li>Казань</li>

    

    <li>Тель-Авив</li>

    

    <li>Днепропетровск</li></ul>

    



_Оргкомитет Кубка Городов_